跪拜王同學

王同學上埋東張

無睇

正義得以伸張
希望中正巴打可以上遲d

兩個主持知唔知自己講緊咩呀屌佢老母